開心唔開心都係要番工

唔開心個人好頹仲要番工 夠鐘放工未啊

仲係好holiday mood
可以點

唉，好想裸辭

聽日仲要番朝9晚8
企撚死人咩

要返工 開心都變唔開心啦

好悶..好眼訓......

有野唔想做， 冇野做又身痕想揾野做

開唔開心都要返工，咁咪唔開心囉